而家啲文宣 完 全 唔 夠

小弟明明一直都好留意有咩活動
但我呢一兩個星期除左128之外我基本上係乜都唔知
直頭係睇新聞先知⋯
Ig又無 連儂牆又無 連Tg都無乜
唔係咁快沉掛 香港人
仲要今個星期六日係乜都無
（個人覺得和你shop個啲唔計）
點搞呀

12.12 愛丁堡
批左不反
12.15 和你shop

咪撚搞啦好撚煩呀屌你老味好地地出去約餐飯都要睇下你地呢鋪搞邊度

出d 文宣根本就係預告比人知咪撚去果區

收皮啦唔鐘意番大灣區食飽佢

Channel:
IG :
FB :

同夜晚d 蚊一樣咁撚乞人憎

搬去大灣區咪唔煩囉

覺唔覺得場運動靜左好多

早日受惠612 啦你

努力諗去邊度食啦你

推